【考古】赫然發現《食神》味公主薛家燕嘅角色原型！！！

《食神》(1996)

《恩義難忘》(1965)

唔知之前有無人講過
無論係造型定係句「我、我、我！」都似到十足十

記得之前喺唔知邊度聽過，話星爺以前會三更半夜睇電視播嘅粵語長片，然後仲會打畀修哥傾劇情，呢套《恩義難忘》好有可能係其中一套

咁都搵到

屈

你係咪痴線架

受小弟一拜

咁啱發現啫

屌

發覺蜘蛛ching乜野都睇

正皮

罰多你二億

高質

回魂夜D配樂都係粵語殘片回魂夜一樣

好中意呢d 考古
More